香港民主黨正式要求習近平介入特首選舉

賭1千蚊封信未去到習種到已經化成灰

不要西環，要雜種

呢個黨柒夠未？

屌你老母
民主黨咪即係又係建制派

笑撚到仆街

李賞點 做得好！希望習大大係個明君

胡志偉柒夠未？

全個白鴿黨一齊柒

🤦🏻‍♂️

Link
2010 electoral reform
XRL

作為民主派，居然要求中共領袖操控香港選舉，
胡志偉死全家！

建制b 隊

呢幅圖係民主黨出＋sponsor 胡志偉代表左民主黨啦

咩叫按市民意願投票

JT

點解胡志偉呢條垃圾可以做到主席 不過成個黨都係垃撚圾

身為民主派叫一個獨裁國家嘅元首去幫手維持一個小圈子選舉嘅公平性